就算花光心機守每一個諾言，最後誰又會可憐？

無

屌你老母

我

你老母做雞再生著你個戇鳩仔最可憐

可憐自己正on9

你首歌下一句黎嫁喎on99

再見 露絲瑪莉再見

明明句野咁sad
但係你張圖又搞到咁開心

濛b

再見 遺憾舊時不太會戀愛~

係守既就欣賞自己 可咩春野憐

你估我個名係邊句歌詞

三千年前

再見 我的初戀跟你一起也不枉

第一次聽 一開波嚇一嚇

說了再見

唔好聽

果陣中學 佢一嗰陣出好鍾意聽，屌原來10年嘅歌黎